msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Advanced Page Manager\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-11-15 22:33+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-11-24 21:55+0100\n"
"Last-Translator: Dev Wp <devwp@devwp.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: fr_FR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_c;_n:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=2;plural=n>2;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../advanced_page_manager.php:117
msgid "All Pages"
msgstr "所有页面"

#: ../advanced_page_manager.php:131
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../advanced_page_manager.php:155
#: ../advanced_page_manager.php:163
#: ../advanced_page_manager.php:171
#: ../advanced_page_manager.php:199
#: ../advanced_page_manager.php:286
msgid "Resource not found"
msgstr "资源文件找不到"

#: ../advanced_page_manager.php:262
msgid ""
"Your session has expired.\n"
"You will be redirected to login page."
msgstr "连接超时，系统将转回登录页面"

#: ../advanced_page_manager.php:283
msgid "An $apm_messages array should be defined in"
msgstr "错误信息列表应定义于"

#: ../advanced_page_manager.php:301
#: ../ajax/actions_ajax.php:53
msgid "Template not found"
msgstr "未找到模版"

#: ../advanced_page_manager.php:327
msgid "Page Attributes"
msgstr "页面属性"

#: ../lib/addons.php:177
msgid "Addons activation parameters saved successfuly"
msgstr "成功保存插件已激活设置"

#: ../lib/nodes_data.php:236
msgid "This page has been deleted from outside Advanced Page Manager. It should be deleted from this tree, after having put valid subpages in a safe place."
msgstr "此页面已在高级页面管理器外删除。安全保存子页面后可以把它从此目录删除。"

#: ../lib/nodes_data.php:283
msgid "(no title)"
msgstr "(无标题)"

#: ../lib/options.php:153
msgid "Could not save plugin settings : security check failed."
msgstr "无法保存插件设置：安全测试失败"

#: ../lib/options.php:167
msgid "Plugin data (except options) have been deleted"
msgstr "插件数据（除选项外）已删除"

#: ../lib/options.php:173
msgid "Plugin options have been deleted "
msgstr "插件选项已删除"

#: ../lib/options.php:179
msgid "Fold / Unfold data have been deleted"
msgstr "已删除隐藏／显示的数据"

#: ../lib/options.php:193
#, php-format
msgid "The page \"%s\" has been successful restored to the end of the tree"
msgstr "已在根目录成功恢复\"%s\" 页面"

#: ../lib/options.php:202
#, php-format
msgid "The page to restore (wp_id = %s) is not in lost pages."
msgstr "要归还的页面(wp_id = %s)不属于遗失页面"

#: ../lib/options.php:211
msgid "APM tree successfully restored from Wordpress pages"
msgstr "已从WordPress页面恢复APM目录"

#: ../lib/options.php:219
msgid "Wordpress pages tree successfully restore from APM tree"
msgstr "已从APM目录恢复WordPress页面"

#: ../lib/options.php:233
msgid "Admin options saved successfuly"
msgstr "选项已保存"

#: ../lib/addons/flagged_pages.php:28
msgid "Flagged pages"
msgstr "已标记页面"

#: ../lib/addons/flagged_pages.php:50
msgid "Mark"
msgstr "标记"

#: ../lib/addons/flagged_pages.php:51
#: ../lib/addons/flagged_pages.php:55
msgid "Unmark"
msgstr "取消标记"

#: ../lib/addons/flagged_pages.php:73
#: ../templates/panel_page_sample/browse.php:42
msgid "Flagged"
msgstr "已标记"

#: ../lib/addons/flagged_pages.php:85
#: ../templates/panel_page/functions.php:8
#: ../templates/panel_page_sample/browse.php:39
msgid "All"
msgstr "所有页面"

#: ../lib/addons/flagged_pages.php:90
#: ../templates/panel_page/functions.php:13
#: ../templates/panel_page/functions.php:100
#: ../templates/panel_page_sample/browse.php:40
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: ../lib/addons/flagged_pages.php:94
#: ../templates/panel_page/functions.php:17
#: ../templates/panel_page/functions.php:97
#: ../templates/panel_page/functions.php:98
#: ../templates/panel_page/functions.php:99
#: ../templates/panel_page/functions.php:101
#: ../templates/panel_page_sample/browse.php:41
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: ../lib/addons/flagged_pages.php:132
msgid "Delete flags data"
msgstr "删除标记信息"

#: ../lib/addons/flagged_pages.php:132
msgid "delete flags for all pages"
msgstr "删除所有页面标记"

#: ../lib/addons/flagged_pages.php:141
msgid "Flags data has been successfully deleted"
msgstr "标记信息已删除"

#: ../lib/addons/pages_taxonomies.php:14
msgid "Pages Tags"
msgstr "页面标签"

#: ../lib/addons/pages_taxonomies.php:23
msgid "Pages Categories"
msgstr "页面分类"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:18
msgid "Advanced Page Manager settings"
msgstr "高级页面管理：设置"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:22
msgid "Addons"
msgstr "扩展"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:35
#: ../templates/core/bo_options_panel.php:79
#: ../templates/core/bo_options_panel.php:89
msgid "Deactivated"
msgstr "关闭"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:36
#: ../templates/core/bo_options_panel.php:80
#: ../templates/core/bo_options_panel.php:90
msgid "Activated"
msgstr "启动"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:44
#: ../templates/core/bo_options_panel.php:97
msgid "Save changes"
msgstr "保存修改"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:53
msgid "Plugin options"
msgstr "插件选项"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:75
msgid "Display Mysql queries in AJAX answers"
msgstr "用AJAX显示Mysql查询结果"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:85
msgid "Display lost pages in the \"All pages\" panel"
msgstr "在“所有页面”面板中显示目录外页面"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:106
msgid "Lost pages"
msgstr "目录外页面"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:113
msgid "No lost pages found"
msgstr "无目录外页面"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:120
msgid "Restore at the end of the page tree"
msgstr "在根目录中恢复"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:132
msgid "Plugin data management"
msgstr "插件数据管理"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:137
msgid "Reinitialize the tree from Wordpress pages"
msgstr "从wordPress页面重新初始化目录"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:141
msgid "Synchronize Wordpress pages tree with the plugin tree"
msgstr "同步插件页面与WordPress页面"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:145
msgid "Delete plugin data except options"
msgstr "删除插件数据（除选项外）"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:145
msgid "delete plugin tree and fold / unfold data. Doesnt delete plugin options."
msgstr "删除插件目录和所有隐藏／未隐藏数据。不删除插件选项"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:149
msgid "Delete plugin options"
msgstr "删除插件选项"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:149
msgid "reinitialize plugin options."
msgstr "恢复插件选项"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:153
msgid "Delete fold / unfold data"
msgstr "删除"

#: ../templates/core/bo_options_panel.php:153
msgid "fold all pages."
msgstr "折叠所有页面"

#: ../templates/core/page_attributes_meta_box.php:30
msgid "Page flagged : click here to unflag"
msgstr "页面已标记：点击此处取消标记"

#: ../templates/core/page_attributes_meta_box.php:31
msgid "Page not flagged : click here to flag"
msgstr "页面无标记，点击此处添加标记"

#: ../templates/core/page_attributes_meta_box.php:35
#: ../templates/panel_page/browse.php:50
#: ../templates/panel_page/browse.php:269
#: ../templates/panel_page/browse.php:313
#: ../templates/panel_page/list_display.php:92
#: ../templates/panel_page/tree_display.php:112
msgid "Template"
msgstr "模版"

#: ../templates/core/page_attributes_meta_box.php:36
msgid "Page Template"
msgstr "页面模版"

#: ../templates/core/page_attributes_meta_box.php:38
#: ../templates/panel_page/browse.php:52
#: ../templates/panel_page/browse.php:100
#: ../templates/panel_page/functions.php:82
#: ../templates/panel_page_sample/browse.php:93
#: ../templates/panel_page_sample/browse.php:167
#: ../templates/panel_page_sample/list_display.php:113
#: ../templates/panel_page_sample/tree_display.php:135
msgid "Default Template"
msgstr "默认模版"

#: ../templates/core/page_attributes_meta_box.php:44
#: ../templates/panel_page/list_display.php:130
msgid "Where is it ?"
msgstr "它在哪儿？"

#: ../templates/core/page_attributes_meta_box.php:51
msgid "Edit Parent"
msgstr "编辑原始页"

#: ../templates/core/page_attributes_meta_box.php:55
msgid "Edit Previous"
msgstr "编辑上一页"

#: ../templates/core/page_attributes_meta_box.php:57
msgid "Edit Next"
msgstr "编辑下一页"

#: ../templates/core/page_attributes_meta_box.php:60
msgid "Subpage(s)"
msgstr "子页面"

#: ../templates/core/page_attributes_meta_box.php:81
msgid "No Subpage"
msgstr "无子页面"

#: ../templates/core/page_attributes_meta_box.php:84
msgid "Edit Subpage"
msgstr "编辑子页面"

#: ../templates/core/page_attributes_meta_box.php:92
msgid "This page is not in the Advanced Page Manager tree."
msgstr "此页不在高级页面管理器目录中"

#: ../templates/core/page_attributes_meta_box.php:93
msgid "Insert this page as last page of the tree"
msgstr "在根目录中插入此页面"

#: ../templates/core/page_attributes_meta_box.php:100
msgid "No Page Template found in current theme directory!"
msgstr "当前主题目录中没有找到模版！"

#: ../templates/panel_page/browse.php:12
#: ../templates/panel_page/browse.php:245
#: ../templates/panel_page/browse.php:289
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: ../templates/panel_page/browse.php:14
msgid "Marked Pages"
msgstr "标记页面"

#: ../templates/panel_page/browse.php:38
#: ../templates/panel_page/tree_display.php:155
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: ../templates/panel_page/browse.php:40
msgid "Click After, Before or Subpage position button"
msgstr "请选择位置：后一页，前一页或子页面"

#: ../templates/panel_page/browse.php:41
msgid "Your page needs a title"
msgstr "页面必须命名"

#: ../templates/panel_page/browse.php:43
#: ../templates/panel_page/js_messages.php:28
msgid "Selected page"
msgstr "选择页面"

#: ../templates/panel_page/browse.php:45
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../templates/panel_page/browse.php:58
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ../templates/panel_page/browse.php:60
#: ../templates/panel_page/browse.php:231
msgid "After"
msgstr "上一页"

#: ../templates/panel_page/browse.php:61
#: ../templates/panel_page/browse.php:232
msgid "Before"
msgstr "下一页"

#: ../templates/panel_page/browse.php:62
msgid "Subpage"
msgstr "子页面"

#: ../templates/panel_page/browse.php:67
msgid "Number"
msgstr "页码"

#: ../templates/panel_page/browse.php:75
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../templates/panel_page/browse.php:76
#: ../templates/panel_page/browse.php:114
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../templates/panel_page/browse.php:77
#: ../templates/panel_page/browse.php:115
#: ../templates/panel_page/browse.php:217
#: ../templates/panel_page/browse.php:224
#: ../templates/panel_page/browse.php:234
#: ../templates/panel_page/list_display.php:61
#: ../templates/panel_page/tree_display.php:81
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../templates/panel_page/browse.php:84
#: ../templates/panel_page/browse.php:187
msgid "Change Template"
msgstr "更换模版"

#: ../templates/panel_page/browse.php:86
#: ../templates/panel_page/js_messages.php:30
msgid "No page selected"
msgstr "没有选择页面"

#: ../templates/panel_page/browse.php:89
msgid "Current Template"
msgstr "当前模版"

#: ../templates/panel_page/browse.php:91
#: ../templates/panel_page/js_messages.php:32
msgid "Selected pages have different templates"
msgstr "所选页面使用不同模版"

#: ../templates/panel_page/browse.php:95
msgid "New Template"
msgstr "新模板"

#: ../templates/panel_page/browse.php:113
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: ../templates/panel_page/browse.php:123
msgid "Search results for"
msgstr "搜索结果"

#: ../templates/panel_page/browse.php:162
#: ../templates/panel_page/browse.php:164
msgid "Search Pages"
msgstr "搜索页面"

#: ../templates/panel_page/browse.php:170
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批量操作"

#: ../templates/panel_page/browse.php:172
msgid "Unselect All"
msgstr "取消所有选项"

#: ../templates/panel_page/browse.php:175
msgid "Fold All"
msgstr "全部隐藏"

#: ../templates/panel_page/browse.php:177
msgid "Unmark All"
msgstr "取消所有标记"

#: ../templates/panel_page/browse.php:185
#: ../templates/panel_page/list_display.php:84
#: ../templates/panel_page/tree_display.php:104
msgid "Publish"
msgstr "发表"

#: ../templates/panel_page/browse.php:186
#: ../templates/panel_page/list_display.php:81
#: ../templates/panel_page/tree_display.php:101
msgid "Unpublish"
msgstr "解除发布"

#: ../templates/panel_page/browse.php:190
#: ../templates/panel_page/list_display.php:96
#: ../templates/panel_page/tree_display.php:125
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../templates/panel_page/browse.php:202
#: ../templates/panel_page/browse.php:327
msgid "Selected Item(s)"
msgstr "选择"

#: ../templates/panel_page/browse.php:216
msgid "You have chosen to move this page (and its subpages) elsewhere"
msgstr "选择移动此页面及其子页面"

#: ../templates/panel_page/browse.php:223
msgid "You are adding pages relative to this one"
msgstr "正在添加与此页相关的新页面"

#: ../templates/panel_page/browse.php:230
msgid "Move my page"
msgstr "移动我的页面"

#: ../templates/panel_page/browse.php:233
msgid "As a subpage"
msgstr "作为子页面"

#: ../templates/panel_page/browse.php:257
#: ../templates/panel_page/browse.php:301
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../templates/panel_page/browse.php:263
#: ../templates/panel_page/browse.php:307
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../templates/panel_page/functions.php:49
msgid "on"
msgstr "/"

#: ../templates/panel_page/js_messages.php:5
#: ../templates/panel_page_sample/js_messages.php:3
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../templates/panel_page/js_messages.php:6
#: ../templates/panel_page_sample/js_messages.php:4
msgid "Couldn't load tree"
msgstr "无法载入目录"

#: ../templates/panel_page/js_messages.php:7
msgid "No page ?"
msgstr "无页面"

#: ../templates/panel_page/js_messages.php:10
msgid "Title required"
msgstr "必须标题"

#: ../templates/panel_page/js_messages.php:14
msgid "Create my first page !"
msgstr "创建首页！"

#: ../templates/panel_page/js_messages.php:15
msgid "No page online"
msgstr "无在线页面"

#: ../templates/panel_page/js_messages.php:16
msgid "No page offline"
msgstr "无离线页面"

#: ../templates/panel_page/js_messages.php:17
msgid "No marked page"
msgstr "无标记页面"

#: ../templates/panel_page/js_messages.php:18
msgid "No page found"
msgstr "页面未找到"

#: ../templates/panel_page/js_messages.php:20
msgid "Do you really want to delete this page?"
msgstr "确定要删除此页面吗？"

#: ../templates/panel_page/js_messages.php:21
msgid "Do you really want to delete those pages?"
msgstr "确定要删除这些页面吗？"

#: ../templates/panel_page/js_messages.php:22
msgid "Deleting this page will also delete all its subpages. Do you really want to delete this page?"
msgstr "注意，删除此页的同时会删除子页面。确定要删除此页面吗？"

#: ../templates/panel_page/js_messages.php:25
msgid "Please, select at least one page"
msgstr "请至少选择一个页面"

#: ../templates/panel_page/js_messages.php:29
msgid "Selected pages"
msgstr "所选页面"

#: ../templates/panel_page/js_messages.php:31
msgid "No template"
msgstr "无模版"

#: ../templates/panel_page/list_display.php:50
#: ../templates/panel_page/tree_display.php:69
msgid "Trash"
msgstr "回收站"

#: ../templates/panel_page/list_display.php:66
#: ../templates/panel_page/tree_display.php:86
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../templates/panel_page/list_display.php:71
#: ../templates/panel_page/tree_display.php:91
msgid "View"
msgstr "显示"

#: ../templates/panel_page/list_display.php:73
#: ../templates/panel_page/tree_display.php:93
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ../templates/panel_page/list_display.php:79
#: ../templates/panel_page/tree_display.php:99
msgid "Restore"
msgstr "归还"

#: ../templates/panel_page/list_display.php:88
#: ../templates/panel_page/tree_display.php:108
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: ../templates/panel_page/tree_display.php:38
msgid "Select Subpages"
msgstr "选择所有子页面"

#: ../templates/panel_page/tree_display.php:39
msgid "Unselect Subpages"
msgstr "取消子页面选择"

#: ../templates/panel_page/tree_display.php:120
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: ../templates/panel_page_sample/browse.php:43
msgid "Recent"
msgstr "最近使用"

#: ../templates/panel_page_sample/list_display.php:93
#, php-format
msgid "%s subpage"
msgid_plural "%s subpages"
msgstr[0] "%s 子页面"
msgstr[1] "%s 子页面"

#~ msgid "Where is this page ?"
#~ msgstr "Où est cette page ?"

#~ msgid "Plugin data, including options, have been deleted "
#~ msgstr "Les données du plugin, y compris les options, ont été effacées"
